想入行證券dealer/cs/settlement會唔會做唔黎

終極乞食科廢top up grad做左幾個月垃圾文職工
完全感受到文職工幾垃圾同埋完全無career path可言
見證券行只要考幾個試就可以apply，雖然個個都話夕陽行業，但我估點都好過垃圾文職工完全學唔到野掛
本身我自己0 finance底，股票期權都係最近開始溫證券考試資料先認識多左，所以我有d驚第時入到去做會唔會做唔黎（本身轉數唔算快），驚落錯盤或者識唔哂d股票產品比人小到pk。
有無做開證券產品既ching講下呢幾個post會做d咩同埋易唔易出錯

入銀行做好公式化
入證券行睇你遇唔遇到好人 學到好多野

做過幾個月Settlement，吃力唔討好又忙，好多野都將會 automation , 大公司唔單止要搞 BAU仲要整project野

唔會 因為有手有腳都做到

巴打而家做緊咩位

考左牌先講 不過依行career path都冇乜

settlement 基上就係出下日結單,出金入金，改下margin表。無咩特別skill要有, 只要小心就得。

利申:以前做過1年，但太無聊,之後走左

Banking 19 ops